有冇絲打試過妹妹腫左

A09!!!

咪屈

迷你三拼湯米粉

又到性幻想時間?

我

小妹有

放d精入去可以消腫

比男朋友𨳒到腫左

屌腫你

無圖點撚樣討論呀

妹都打 樓主狗黎

我妹妹周不時衝入黎我間房攬住我大叫お兄ちゃん大好き

我都一巴車落去車腫佢塊面

前晚見到樓主比成班男人執屍

Gay

@a09